依家係咪淨係識講 戇鳩，已經冇人會講 戇居

太多粗口嘅副作用

以前嘅戇居，而家嘅戇鳩
以前嘅戇鳩，而家嘅戇撚鳩

咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！

戇兜

以前嘅戇撚鳩，而家嘅戇撚柒鳩